點解中國唔見有出名嘅人中武漢肺炎

好奇一問，依家全世界都爆到7彩，就連啲達官貴人都中咗招，運動員都中埋，香港咁細都有2個運動員中，但中國好似一路都冇消息話有啲咩出名嘅人中，但我都知中國啲消息不嬲唔可以作準，但正常出名少少嘅人中微博都應該會傳，係中國啲達官貴人去曬避世，定其實已經有百鳩幾個中咗但唔公佈

因為隻毒喺武肺P4製造嘅 佢自己有解藥
不過冇公開到
利申：陰毛

*武漢

講到明要零感染，你無啦啦彈幾個明星感染咗條數唔啱咁點搞先

真

消失咗果個。。。

支那連死訊都唔可以即時講
獨裁國家領導人健康一直都係秘密
金仔外訪都要搵人執屎
你覺得中咗會報？
冇得fc下只會好似武漢骨灰盒數字咁
唔會知真相

陳秋實死左

1. 佢唔係肺炎死
2. 查無此人

有明星中左你都無可能知啦

你覺得支匪會忽視哥班咁大影響力既雞鴨？